變左獨眼貓

岩先發現佢左眼唔識開，睇落又唔似發炎

枉你笑得出
等俾貓撚圍

左眼。。

好得意

打開佢黎睇下咩事啦屌你老母

岩先同佢滴左淚水，之前係獸醫到配定

Sorry 有啲急，右眼先岩

我諗緊貓仔會唔會係同佢老婆玩嗰陣整親

補多張，不時見佢右眼眨吓眨吓

陰公豬咯

陰公豬，帶佢去睇

旧兌現出發行

可能泡疹病毒，快 d 去睇獸醫